轉plan一問，求解

本身3台11月尾完約，但想快哋轉csl./smartone 大專生plan，有冇辦法係唔罰錢嘅情況底下轉plan